[十月新番]Thunderbolt Fantasy東離劍遊紀2 集中討論區

原作︰Thunderbolt Fantasy Project
原案・脚本・總監修︰虛淵玄（NitroPlus）
操演・撮影︰霹靂國際多媒體股份有限公司
角色設計︰NitroPlus
武器設計︰霹靂國際多媒體股份有限公司
造形監修︰Good Smile Company
音樂︰澤野弘之、和田貴史
音響監督︰岩浪美和
制作︰Thunderbolt Fantasy Project
OP︰西川貴教「His/Story」
ED︰西川貴教「Roll The Dice」

2018年10月1日放送開始

故事提要︰
爭奪最強聖劍的戰爭經過了兩年，在看似平和的東離中，新的戰爭即將開始......
帶著容易引起災難的危險秘寶「魔劍目錄」，居無定所的流浪劍士，殤不患。
從祖國西幽離開輾轉來到了東離之地後，好不容易獲得了一時安寧的他，不料被仇敵「禍世螟蝗」得知這個消息，再次陷入危機之中。
從遙遠的西幽不斷接揰而來的異能、異形的刺客們。
就在殤不患面對這樣的困境之中，身穿紅蓮之衣謎一般的吟遊詩人就此現身────

【CAST】
凜雪鴉︰鳥海浩輔
殤不患︰諏訪部順一
浪巫謠︰西川貴教
聆牙︰小西克幸
蠍瓔珞︰高垣彩陽
嘯狂狷︰新垣樽助
謎之女︰悠木碧
諦空︰石田彰
禍世螟蝗︰速水奨

OP

PV1

PV2

一話先行上映劇透

無人等 ？

好期待

想睇加一

lm

精神 好撚期待呢套

留名

凜雪鴉

一陣九點有SP

好期待！

點睇到，唔識解台灣VPN

紅A也留言了

準備開直播睇
生肉都照殺

一黎就播殤叔詩號

邊到有得睇

上網搵tokyo mx直播

屌住生肉先

仲係木刀聲

彩陽配到成個大嬸咁

零血壓開始準備坑人

His/story真係燃到

殺無生只係垃圾

正到仆街

ED正到仆街

今日ED唔係OP黎咩

OP嚟

凜雪鴉型到

好期待凜雪鴉又點樣撚人

開頭仲想緊鬼鳥幾時出來
成季尾成個跟蹤狂咁跟住殤叔

想睇預告

ZARUBA

有冇線上熟肉

【預購】《Thunderbolt Fantasy東離劍遊紀２》兵器造型影音隨身碟-全套典藏組🔥🔥🔥

👉一次收藏四把《東離劍遊紀》系列知名兵器
👉兵器隨身碟外型主要材質採用鋅合金製作
👉USB 3.0傳輸介面，容量32GB
👉收錄《東離劍遊紀２》全13集1080P高畫質劇集及幕後花絮
👉獨家附贈特典手冊&魔劍目錄卷軸
👉精裝木盒包裝，提升收藏質感

※ 預購價：6,300 元 (無現貨販售)
※ 預購日期：2018/09/12(三)~2018/11/30(五)
※ 預購通路：霹靂網/直營店/加盟店/FamiPort(早上10:00)/7-11 ibon機台(凌晨00:00)/ibonmart(中午12:00)/博客來(中午12:00)/巴哈商城(早上10:00)/台北地下街 瑞瑟可玩具/安利美特animate
※ 語言：繁體中文(字幕)，日文(配音)
※ 商品內容：
● 兵器造型影音隨身碟：(共4把，每把長約15cm)
1.「天刑劍」-收錄1~3集 (單款預計10/5開放預購)
2.「聆牙」-收錄4~6集 (單款預計10/26開放預購)
3.「款式後續公開」-收錄7~9集 (單款預計11/16開放預購)
4.「款式後續公開」-收錄10~13集 (單款預計12/7開放預購)
● 典藏贈品：
1. 特典手冊
2. 魔劍目錄卷軸
3. 兵器及角色紀念卡
※ 重量：約1500g
※ 外包裝尺寸：木盒長寬高約45 x 25 x 8 cm (以實際成品為主)
※ 產地：中國大陸
※ 取貨時間：預計2019年1月31日
※ 注意事項：實際出貨時間與運費計算以霹靂官網公告方式為準。

今次出場幾多把呢

1.聖劍・蕩塵
2.嗜・天狼
3.墨淵玄離
4.魔劍・墮日斬
5.喪月・厭寒魄
6.幽冥・萬世神伏
7.飲雪
8.喪月之夜
9.孤煞瀾月
10.冥玄幽牙
11.百代昆吾
12.妖姬・七殺天凌
13.須彌天幻・劫荒劍
14.青燈孤照
15.鳳刀蝶殺
16.炎殺・雷岳
17.斬・日月
18.炎邪黯刃
19.霹雷鳴劍
20.靂降風雲
21.狂鳳玄牙
22.刀影破
23.舞羽孤蝶
24.東風瀾月
25.離寒破辰
26.劍皇破佛
27.畫影空騰
28.鎮嶽尚方
29.龍淵
30.荒夢赤霄
31.六道殊月
32.流光劍
33.古龍青雀
34.日月神息
35.九天玄冥
36.六問虛空

劫荒無左啦
今集仲好似已經叫左把出黎

臨尾見凜雪鴉條仆街仔出場笑出聲
留名睇佢撚鳩嘯狂狷

留名等睇七殺天凌

殤大叔一出場就俾人陰
做老實人好慘

做老公最正 好想嫁俾佢

最好笑係西幽咩狗屎垃圾都過到幽沒之地
護印師要塞俾人用5分鐘就爆到入去
更顯東離啲高手都係垃圾

lm今晚返去睇

所以應該黎緊先見到零血壓到底有幾勁
打贏蔑總太小事

上季講緊大叔第3集就可以一集完左成個故仔

B站出左未？

強國愛奇藝獨播

又唔咁講
追過來個班都叫搞到殤叔走佬
唔會廢到去邊

殤叔睇哂成個故就覺得佢似唔想打
多過俾人搞到退

臭雞愛奇藝

啲人同動作自然咗 靚咗
東離啲人同上季一樣比西域吊打

睇金光加呢套
FATFAT

有冇線上網睇
番工要用電話睇

教主有台詞你先驚
佢好快會死

屌 俾youku買左搞到要搵source down

takanori

虛淵有講過如果蔑天骸唔係同凜雪鴉鬥劍既話其實係有得打

東離新手村

唔會啦 佢為左教主可以玩耐d 仲加左戲份比佢

所以先唔俾佢配音

希望佢能夠努力生存到完第2季

Wow wow wow wow 喔喔喔～wow wow wow~

呢個根本係HEHE後宮爭仔故事

正

繼續翻炒bgm 澤野大神

如果呢套嘢每一個bd都跟個小動畫應該幾賣得

唔好睇少啲腐女購買力

特登為佢樂器加個配音 好識玩
小西克幸先係本體

有人話 西幽係中國 東離係日本

咁軍神同莫召奴咪喺嗰邊

老虛出品必屬佳品

應該西幽係霹靂正傳世界

有冇人覺得運鏡太快，上一輯都唔覺，但今次睇到有啲暈

遲早見到素還真踩場

棄天帝響劇場版出左啦

瓔珞

魔劍目錄有咁嘅防禦機制

悠木碧

Miss左直播

直接睇台灣版

但唔識點搞

唔使
而家啲人upload得幾快

用vpn唔知點解會話 播放出錯了，請稍後刷新重試 (P00001)

大概星期幾既幾多點有日文配音既熟肉

即刻出

Ps 記得裝Adblock

入去可能以為播唔到
㩒下個暫停掣就ok

又比人呃到

老實人
教主對白得4句

0血壓幾時先正式開始撚狗啊

撚狗緊係要build up下

好想睇子安配素還真，加埋QB鴉同場，不得了

咁早出七殺天凌
老虛真係好鐘意呢班刀

蝕心毒姫好撚正

呢套嘢啲人設、造型真心好過台灣自己嗰堆

Nitro+班友人設開盡turbo俾老虛

個ED又幾正

大叔
做好人真的不容易

Skill points點晒落武力到

但對方用陰的都沒辦法

一開波就咁慘

凜雪鴉同眼鏡兩隻孤狸
大叔真係好慘

撚完又撚 撚完又撚

最少暫時佢仲未知情
遲下就難講

本土嗰堆行武俠風，東離RPG人設，冇得比喎

唔知0血壓想喺佢身上得到啲咩
好期待佢同大叔再次碰面

0血壓型到震

主要係大叔不幸冊質吸惡人
佢就永遠都有惡人撚

大叔係武俠風架

睇ED得六個主要角色夠唔夠做到大結局
btw,最鍾意都係上一季殺無生，人物塑造最好

可能之後有新角呢

上季最鍾意蔑天骸
臨尾輸左都反撚番0血壓
型撚到
Btw Ed水墨畫風J死人

D台仔

上季都有唔少依啲惡搞同人漫

想睇
有咩key words?

相簿有其它集

霹靂你們玩得很開心是吧

摩擦力

即係大叔個設定係親生仔, 唔怪得能力封晒頂要靠低調搵食

張大圖仲有其他野
但出左街唔得閒搵番
夜d再貼

霹靂嗰啲早期係武俠，近十幾年變曬仙俠。真心覺得冇咁好睇。
金光早期都係武俠，近幾季都變埋仙俠
不過講人設唔理係支港台泡，始終有浸「口梁」味，普遍都冇日本整得咁靚。

前期武俠啲打戲真係有種電影感，動作流暢，分鏡有度過
依家剩係特效加成，視覺效果有餘，但唔好睇
日本風格靚係靚，但冇嗰種瀟灑，就好似日本做唔到武俠咁

霹靂金光九成死亡率仲癲過老虛
呢輯劇本我會expect多啲，唔好又係瘋狂撚大叔

金光冇咁癲，霹靂就

打戲係唔及霹靂舊戲同金光，但係人設造型visually好睇過近十幾年嘅霹靂同金光大部分角色。
btw, 雖然有東離呢套嘢已經好好，不過反而拍唔返呢種感覺。
除咗角色同CG膠啲之外，嗰種分鏡、電影感

有問題的名單的圖片

東離最大既貢獻就係將布袋戲推廣到世界
推人入本家坑

Sony整埋MV

on9

上面我比條link仲有其他

好正

咁就完左

愛奇藝用咗vpn都睇唔到

老虛到底有幾鐘意七殺天凌

屌佢老尾 強國出和諧版就咪買版權啦

笑左 斬人黑白灰

強國不嬲on9
B站播的話反而可能唔會
一季時都唔覺有河蟹左咩

睇黎今季0血壓大把玩具

我係度諗緊隻四眼龜會唔會反cup佢

好似係日本個面和諧
台灣愛奇藝反而完全冇事

又係唔知佢諗緊乜

今集斬人做咩變左做黑白灰

唔知點解第一季冇事第二季反而日本河蟹
上巴哈睇好似得佢地愛奇藝冇事

愛奇藝又睇唔到

我用vpn

高興嘅係
教主成功生存多過3集

唔洗講野隨時笑到最後

OP full

咁多把劍 , 無一把有治療作用 ?

似係大叔可不用就不用目錄入面嘅劍

嘯狂犬既詩號寫得又幾好

而家出面屌大叔奶野係弱化大叔
但啲人有冇諗過而家陰到大叔嘅（除0血壓）
全部西幽人 第一季全部都係東離廢人

蠍妹

多啦雪鴉

雪y又搞事, 4眼仔變左雪y玩具

最尾凜雪鴉出黎好好笑

唔明可以點屌
根本對面係用盡大叔太好人的弱點黎打佢

露咗底再一味玩深藏不露就冇咁好睇㗎啦

撚同你係朋友

石田反而未知個底

我覺得0血壓其實係西幽都有朵

下集如果佢可以輕鬆過鬼歿就有可能

岩岩去左西門animate 個cafe，同我想像好唔同，得野飲，但係幾好氣氛。同埋有得睇G8鴉同大叔真人

大叔會唔會知個城D人後尾被人殺曬 ?

下星期去台灣諗緊去唔去個cafe好

去啦去啦雖然只係戶外一個角落仔，但你買完野同人換野吹下水幾唔錯

遲早會知,睇鴉下集出唔出聲爆比佢知

岩岩買左最貴果款，希望好好睇啦

煽風點火

轉左人配

以為跟番CD係關智一/內田

我仲以為諦空係奸角
一出場似乎係好人?但睇OP都似係敵人果邊
大叔終於同雪鴉重逄

死，已經唔記得第一季劇情

斷鳩估諦空會拎左把七殺天凌
之後問人值唔值得生存
唔值就

諦空分分鐘唔受七殺天凌誘惑

應該係 唔係佢嘅話都冇人用到

有D人估可能掉番轉
石田比把劍控制而失控

同婁震戒一樣都係黑衫僧侶

悠木b真係越配越癡線

我以為俾番內田配 不過而家咁都ok la

唔ok 冇得j真礼

唔記得祝賀教主可以活到第四集

諦空入左果間廢屋

路邊紅傘代價大

我覺得悠木演技幾好
幾鍾意佢

岩岩睇完，無令人失望。寶塚不愧為日本頂級劇團，基本上整個過程令人睇得非常投入。雖然真人不是布袋偶般做出高難度動作。但演員表現合格有餘。

整部劇很多大型場景，令人投入當中。但寶始終是歌劇團，有不少唱歌場面。不是說不好，但詩號也被刪走，有點令人感覺被取代。名場面沒有詩號，有點突兀。

丹翡跟卷的表現十分驚豔，好像布偶化身成人般神似，丹翡聲線更與聲優相似，相信下了不少苦功。唯獨鴉的演員表現失望，將太多個人風格融入角色。大家知道G8鴉內斂，但該演員表現太誇張，破壞了整個角色。

由於時間只有一小時多，要完成整個第一季確有難度。唯有進行不少的精簡。例如蔑總的台詞由殘兇說出，將不同集數的場面融合演出，或者將整段把酒論劍的場景刪走。不過無阻觀賞過程。

所以有機會今個星期去台北既巴打一定要去睇

BTW我好似見到虛淵

老虛今晚係到啊

覺得大叔做成點

求下佢殺人還殺人 放過啲靚女角

形住結局黎多次雪丫秒滅世蝗禍收尾

佢收左4眼做玩具, 但又暫時未有「原因」去搞滅世蝗禍or套還神器,
因此, 應該會1方面追捕娼婦館, 1方面挑釁娼婦館去打4眼仔(例如爆佢殺平民, +仇恨值)
期間, 娼婦館身世/故事慢慢會披露, 繼而再從中搵野黎消磨時間

但op唔見佢出現 暫時咁多𡃁都係出得1個

台灣愛奇藝第4集開始收錢

比台灣人炎上緊 肯比錢霹靂 唔肯比愛奇藝

巴打係現場咩

符合設定平穩，唔錯唔錯

無啊，老虛twitter自己講

播左3集先搞啲咁嘅野緊係會咁

同港豬一齊等seed 囉

都有方法嘅

咁真係佢了

花園有seed 不過可能要第二朝姐

其實唔使

個強國網更新都唔穩定
上次我響花園搵到之後都未有第三集

好心啦
明明第二季唔可以靠新鮮感頂
就唔好搞封鎖

笑左
唔係因為東離人太廢過唔到鬼沒之地
係殤叔將難度由hard 變 easy

和尚中左毒都夠蠍瓔珞打

殤叔：煩過頭殺哂 sor囉

新戰力指標
蠍瓔珞

大叔好可愛
今集雪鴉同浪都好型

不殺不殺 但太麻煩都係屠村。。。

殤叔：怪物唔係人 所以殺得

我覺得係怪物就係怪物

殤叔：我對隻龍仔有留手架 只係斬左佢隻翼咋嘛

好on9

笑撚死
因為阻住殤叔趕路所有斬翼屠村
但應該可以打哂前幾集話殤叔弱化左的人的臉

明明唔用劍就係唔想輕易殺人 點知原來屠咗村

0血壓9打扮全力

好似仲係用緊支木棍打 屌那星笑死

話說K島大家都係話蠍瓔珞弱到可以比任何勁人打贏
成班響度笑9佢

所以到番龍仔報恩
要隻角出來

Op條龍真係得一隻翼

邊度有你睇

笑足成集
個個都比人撚

揸住把魔劍無撚用

佢打和尚唔係用魔劍
不過把魔劍冇人係附近比佢控制同普通劍一樣

其實大叔應該剩係知0血壓有番2道散手 但未知佢實力勁到可以屈贏蔑天骸？

1定未啦, 雪丫全東離最好打, 打到毫無敵手先玩另類偷野,
實力隱藏得咁好咁低調, 應該套野完晒都仲未/唔會打算公開

btw, 蔑天骸(自插)死左, 其他人都冇問過個boss點死/把劍點斷,
呢度幾奇怪 (雖然當前係解決隻螳螂先), 而事後雪丫點吹都得啦

殤叔唔係最後一集時質問佢係咪迫到蔑總上絕路咩？
或者話零血壓話蔑總自己整爛天刑劍係可信所以無再深究

應該係心諗殺個平民而冇盡全力,
條女前幾集刀劍邊有試過贏人(有朵果d)?
佢係擅長用毒渣嘛, d毒連聖僧都解唔到
但人地係佢嬲(認真)之前, 就走左..

在場得雪丫同boss, 冇人知真相, 雪丫絕對唔會講「自己用1流劍技打殘boss」
可能性最大可能係話自己用幻術+運氣, 迷到個boss自殘+斷劍
因為幻術黎講, 雪丫真係高手黎, 而閃避亦係1流, 身邊又多高手豬朋犬友, 襯托雪丫深不可測

其實大叔有認知到0血壓陰9滅總
同埋同為高手點會唔知大概實力

凜雪鴉玩下火當幫忙
聆牙變形之後靜係變左做一把劍？

原來唔只係東離 連鬼沒之地對佢黎講都係新手村
仲有條女出黎感耐都係不斷比人撚 好慘

東離=1-10LV
死地=20LV
西幽=ALL 100LV

正確黎講係殤叔等級太高殺左唔少野怪
所以令鬼歿地個難度變低

殤叔：sor9囉

大叔係好人黎嫁 唔準你咁話佢
我覺得係因為唔當佢地係人 只係受左章氣既怪物

自作自受姐

睇頭3集以為蠍瓔珞幾勁

點知俾人撚狗咁撚,唔止每個出場既西幽人撚佢,連中左毒既諦空都可以撚佢

奇就奇點解0血壓會知大叔係邊

諦空每次出場係咪都要問有冇意義

所以上季上去打塔搵蔑總只係一場兒戲
成個東離得一條友見得下人

得0血壓係西幽level
蔑天骸可能都有得同個眼鏡佬同蠍女打下

老虛一定有伏筆俾佢嘅

雪丫saber職階扮caster
人地又變身又無雙百人斬斬到人爆炸,
佢自己求其噴個火就當證明「彼此實力」

原本真係以為佢認真
點知食住煙噴火

蠍妹可以光明正大咁同眼鏡一齊行
果然做官的都是黑的

零血壓你仲要同條龍講要救斬佢隻翼條友
仲叫人坐低慢慢聽你講？

教主咁勁

教主好型
0血壓好撚賤
條龍好慘

教主都仲係釣唔到零血壓出實力

殤叔比佢地㩒住砌

條龍真心慘
0血壓真係好口賤好摟打

歌詞剛剛好

教主咁勁
睇穿曬0血壓
唔怪之得夠料同大叔組隊

Btw 蠍妹點睇都係重要人物
仲以為三集就死

教主專用
Op都轉埋
好重皮

但點解大叔要避教主

睇黎大叔啲功力又俾0血壓boost左

零血壓又撚狗

成集都係教主

尼一兩集開始好睇，尤其是今集好快睇完唔夠喉，好想快啲到下星期 預告見到殤叔同教主打起上黎，應該練緊功？

好人病病發
唔洗拖累朋友先避走東離（好似係）
不過大叔講過一句最遇人不淑係遇到教主

我想要BT, 頂, 點解仲未出BT, 要1080

教主冇睇穿, 佢只係feel到雪丫言行舉止都非常邪惡
直覺黎, 冇任何理據, 佢自己都答唔知
(但可能係從大叔否定雪丫係朋友+雪丫1直渣留灘+成日用語言偽術, 生成印象)

都好, 1物治1物,
大叔(好人)>教主(痴線)>雪丫(痴線)>大叔

仲有個遊僧, 恰好同教主相反, 1個要問理由, 1個唔使理由

預告好似石田同教主下集相遇
唔知會唔會打起上來

今集, 隻龍..

屌你粒藥速治靈咩
一入喉嚨就即解毒

藥材咁珍貴, 龍角散可能全能力+9, 次要解毒

你講預告？
反而我注意係殤叔同教主打

有背景一樣
唔知係咪連埋
殤叔似食錯藥
雪鴉第一次講配方好似少左野

仙丹

想問大家係邊到睇/dl 完整版+無碼版？
我bt親都係大陸版

英文arm唔arm? search片名就有

Google search? 我前試過搵唔到
所以大家都係睇英文片源 ？

下集好似好多打戲好期待
仲有殤叔又打蝎妹

條尾有段大叔打教主？

原本以為眼鏡狐會比0血壓撚狗咁撚
但睇嚟已經識穿咗

應該仲未? 4眼只係知雪丫叫「鬼雀」, 而大叔&教主用「凜」

而家上網睇算
某個搬運組疑似挖坑不填

教主好撚GAY

我真係好鐘意雪鴉
把口賤到 仲有小鳥把聲

但應該feel到鬼雀有問題，而且可能就係幫手隱藏行蹤嘅人？

應該係知
太撚明顯

其實都係毒姫幫佢先可以咁確信

智力有返咁上下既，都會提防零血壓。
本身都覺零血壓古古怪怪，明明同我一齊捉人，家陣自己走左去，又無不在場證明

雖然都有部下話佢作為四方御使可能有好多野做
但的確無可能唔防佢

西幽人都好醒
殤叔同教主都一眼睇穿雪鴉唔係好人
四眼仔應該都睇得穿

巴打邊個網睇？ 唔想睇大陸源 有碼+黑白
你係咪請緊y字頭果個組

我覺得之後會講解毒根本唔駛用龍角 ... 純粹聽到大叔提到有龍先去玩下

同感

燒野去測毒性個度只係呃人 ( 你不覺得很有趣嗎 ? 我從街邊雜耍攤學的 . 大叔吐緊血 )

所以最後佢提浪巫謠一定要記得加好普通個四五種藥 , 因為大叔淨係食龍角就等死

傻啦
龍角係用黎送buff比大叔
你估真係用黎解毒咩
古古怪怪 擺明幫大叔啦
下集可能學楊過食完蛇膽話功力大增添呀

個氣勢都似俾0血壓buff完咁
大叔本身都單騎輾壓幽沒之地
教主唱到聲沙先壓到條龍
佢就一野斬左人隻翼
重要buff佢

結果都係逼唔到佢拔劍，成場都係教主打

佢出劍 可能即時秒龍

有人話解毒係唔需要龍角, 但我認為要

1/雪丫專業分析出係陸上野獸之毒, 咁1定係指西幽d毒物,
東離都唔知有冇同1種類 or 更高階種類

2/蝎妹話東離同樣既(有毒)植物, 毒性冇西幽高,
暗示左東離搵到野黎解毒既機會又低左, 而佢用d毒1定係係西幽配定

3/蝎妹係大叔啪完龍角散後大驚, 暗示佢都有信心東離冇野可合成出解藥

教主的ED Live

但條龍咩國藉先

想睇佢live唱op 9叫

ohohohohohohohohohohohoh

就新一集了

屌
殤叔窒到眼鏡無聲出

嘩屌你老母眼鏡 真係人渣黎

你又黎搞事

蝎妹真係好慘，四眼龜
仲以為0血壓會睇戲睇到完場

原來因為咁郁手
但都好小事姐

教主你又一眼睇石田係惡人

眼鏡似乎真係睇穿左凜的真身

教主揸劍果陣無人代口

0血壓穿煲之後會點兜呢

尾刀狗
大叔真係東西邊都屌打

成套野有成3個言峰神父
全部都愉悅佬

屌你老母

笑死我

睇完今集
越來越摸不透石田到底會走去咩方向

預感會感化囡囡入隊打boss

四眼同雪鴉D戲好假
兩個都知對方底牌仲係度演

笑死,新玩具

今季大boss?!

0血壓做陰質野做到聽到佢個名都驚到瀨屎

睇嚟狐狸好大機會識穿0血壓
一嚟係劇情都暗示佢知道鬼雀有古怪
二嚟係虛淵應該唔會走翻上季0血壓完全撚晒所有人依條路
如果寫到個劇本係0血壓比人發現正體都仲可以撚人嘅話就正

我估小狂犬佔上風以為羸左，之後0血壓黎個大反cup。
太無難度既好無癮

仲有就係0血壓想偷佢嘅邊一樣野

成班都神父黎

聆牙今集HEA講變形好好笑 依家基本上可以認定諦空會拔劍，期待瓔珞會唔會轉正打佢

◆毒蠱驟来[どっこしゅうらい]
隠し持った毒物を全て霧状に撒き、渾身の氣を込めて飛ばす蠍瓔珞の必殺技。一度限りの切り札だが、突風となって迫る毒霧の壁は盾や体術では回避不能。

結果蠍妹大絕比殤叔的超大型風扇打敗了

最後殺手鐧咁就用咗

好似係第一個接殤叔拙劍唔死？_？

第一季第一集條友接完招都無死
佢係死於自殺

大叔屌打哂全世界
佢係唔係素還真係西幽嘅分身

棒讀到

笑撚到on9

我係大叔 一定收班女女做後宮 件件都咁撚正

已入場

今日先睇第6

蠍妹比石田說教

同本人問掠風竊塵係點

今集好多口水戲

鬼鳥又激走殤叔

七殺天凌突然borr聲上身

把野好癲

大叔唔睇都咁打得

和尚成日問人有咩意義
但人地問佢佢又可以講一堆道理出來

邊度有得睇熟肉?

教主講得無錯
屌你老母 條友真係好危險
佢認同既=答案 唔認同就唔係答案
每次都要答案都做決定
如果有人叫佢拎魔劍消滅世界 而佢又認同一點 佢就會去做

crunchyroll

比我係大叔 一定氹鳩蠍妹做同隊

想睇台灣原裝版

0血壓真係點比人質問都有藉口比佢講得通

仲係搵唔到熟肉

上網都有
不過多數係強國閹割版

想起劇場版隻殤不瘦
吹到自己食晒所有女

根本冇字幕組做 之前就話用vpn睇台版
宜家佢地收錢一係睇生肉 一係焗睇殘體

殘體今集亂鳩咁剪
蝎妹斬人個段都唔知睇緊咩

第7集cut到上面唔接下面

不如圍內我地自己做
用現成殘體官方字幕轉繁體
再key番落高清生肉到

如果得我都想
D黑白畫面好難頂

有可能嘅
但都ok麻煩

琴晚睇呢個熟肉,應該冇cut過-.-

繁體愛奇異版唔會cut
但大多數down到睇到係強國版

仲要係600幾MB
之前有人搬繁體字版但第三集之後無左影

中國爭版權做字幕後 字幕組執得7788
我睇強風吹拂要等4-5日 京都套弦音出咗第4集先有第3集字幕

強風明明viu都有得睇駛乜等字幕
不過viu無買那些就真係要等

刀劍萌王個啲大路野咪出得快

慣咗睇民間字幕組
我有樣好唔鐘意官方字幕組嘅係 所有官方嘅字幕啲字都係唔知點解好大隻

譯得奇奇怪怪
連日文差既都聽到 聲同文唔撚岩

屌那媽
度度片源都係黑白

屌 真係好撚好睇

睇0血壓點樣解釋自己唔係本人

殤仔真係好型
四眼仔比把劍撚完狗竟然仲未死

想屌把劍

睇預告好似0血壓救返佢
下集係講教主，希望唔好出事啦

教主出事 就冇人保護大叔
又要比人撚

支持巴打們自製字幕

睇完
到底要點樣破解到把野
同埋石田係咪準備要死

強風唔係出到6炸咩？

岩岩見到有7 添

黑白本身有既, 音軌走位係因為你睇緊強國版, 一係比錢, 一係睇生肉

黑白都叫本身有？
即係官方拍完剪片有心將爆頭爆血已經黑白？

好明顯強國過唔到審架硬剪

真係唔明點解公仔都過唔到

日本播佢地深夜番都要變黑白
強國唔使諗

日本應該冇？咁平時果時原版片源邊到黎？
收費電視？

日本有集都打左黑白

好似已經睇唔到

第一季我都推咗好多人入坑，今季D片源咁既樣點推新人呀

網已死

主要係強國網太想搵錢

今集我睇緊咩，係咁比人cut嘅

純正無cut的應該係得台灣愛奇藝

台灣一定無修 本身霹靂金光都大把血腥演出可以播
蝎妹簽下契約 成為魔劍少女之後強國cut晒D斷手腰斬shot
無修就係彩色直出

見d英文字幕好似都無黑白同cut

睇英字啦

英字譯得好怪
四方御使譯travel agent

有冇網址？

伊莉有英字down

cut到咁亂

ThunderboltFantasy東離劍遊紀2 第八話「弦歌斷邪」

魔剣の輝きに苦戦を強いられる殤不患。助勢に駆けつけようとする浪巫謠は、凶暴化した嘯狂狷に手を取られ身動きが取れないでいた。七殺天凌の気まぐれにより窮地を脱する殤不患だったが、嘯狂狷の救護に現れた凜雪鴉を放任したために、その甘さに憤った浪巫謠は殤のもとを去ってしまう。

這劇情......
教主要離隊，K島說到可以做大boss那樣

冇人講教主新single出咗？

小狂犬

睇緊機戰生放
差d叉唔到黎睇

鴉鴉

Op由教主變左由木b

蠍妹居然番到去見速水爸爸

竟然係咁

殤叔啲實力究竟去到邊俾魔劍傷冇左3日內力都只係軟腳

教主爆seed了

教主出埋詩號型一陣就比2個G8人阻住左

要迷教主啦
詩號型到出血
筋為弦 脈為鼓
息如笙歌
以吾命 譜樂章
邪音不容

似曾相識的畫面

點知原來發夢

蠍妹下集好似解左控制
便當feel
應該返唔到去

有無完整版
我睇個熟肉版又係比人cut過

未睇 可以試下呢個係咪

我已看到結局了
眼鏡以為搵G8幫佢就無問題
最後一定係G8用劍術撚番佢轉頭

殤點解有聖劍唔用, 次次都係咁比人撚

支那乜都cut
不如直頭禁播啦

我睇既唔係cut 但將d時序調亂晒

今集都勁基

正喎，巴打邊度搵

比人打到咁都唔肯用劍

唔知點解除控制 但應該有第二季第一份便當

比狐狸撚
只不過係狐狸唔知0血壓真正實力同真正想偷嘅人

當你以爲自己撚到佢嘅時候
你就中伏啦

反正最後都比人撚 宜家起碼撚過1次 風光過

蔑總都撚佢撚到最後唔夠打咋

個網會彈有害既網出黎

教主話東離係魔界

為咗撚0血壓 整死埋自己

明明得0血壓係東離人

剩係佢一個都死

西幽既痴線佬溝東離既痴線佬

成套野
得教主同殤叔外
全部都係愉悅神父

教主來東離之後都未看過好人
殤叔起碼有丹翡治療下

又好似係

真男人，0血壓根本輸左比佢

宜家想知石田嘅劇情會點寫落去 第二季嘅角色佢最有吸引力
0血壓遇到佢嘅話唔知會有乜火花

gay到爆

以為殤不患最勁，原來真正最強係浪巫謠

我覺得係個僧人

浪巫謠 心眼果part真係好型

零血壓同嘯狂狷嗰part真係gay到核爆

放狗

好似係蔑總d遺物？

屌條直播link死死下

居然要正面打殤叔

殤叔真係太好人

蝎妹

頂 虛玄真係當東離係佢後花園咁作

和尚個真名

如果套野有第3季 我估杉田都會玩埋一份

和尚有人唔要要劍
唔識食

我上向日葵睇生肉

和尚個轉變幾好，好符合

蠍妹個頭無咁飛出來硬覺得差D

點估呀 大佬

和尚=GAY

真係last boss

個樣都變到好似蔑總 boss指定做型
呢套真係好正 每星期最期待

0血壓幾時先有表現
玩狐狸玩到比人玩翻轉頭 都仲未明確知道狐狸值得偷嘅係乜野

應該係引以為傲嘅智慧同手段?

但0血壓已經露咗底 狐狸根本就唔信佢
剩番3集仲要講和尚條線 點樣先可以偷到狐狸最自豪既野呢

我覺得玩玩下覺得狐狸無野比佢偷都唔定
狐狸有似奸版狩雲霄無咩格調可言

石田個到其實意外地普通 就咁睇似單純比七殺天凌迷惑
我原本諗係得和尚一個唔受七殺影響 但就比人說服 以自己意志殺人

下集標題, 又最後又係殤攞劍出黎打boss

我都係之前的估計，就係佢幫眼鏡搶埋殤叔的目錄之後，直接打贏佢比番目錄殤叔，佢應該激到生蝦咁跳
但K島講得仲誇張
就係無端端眼鏡比石田殺左搞到激死零血壓

可以想像到0血壓咬牙切齒個樣

超環保,赤龍死左就拎番設定黎用

s2本身經已文戲多打鬥少, 好多野平鋪直敘唔夠激情,
尤其係4眼條線, 感覺上抽走都冇所謂, 都9集了,
成個邢惡組織得個女幹部露面, 難道個總部係潛艇?!

和尚個LOOK
型好多

和尚本身好有霸氣

而家變左另一個蔑天骸

諗返起赤龍戰役動畫做到on99咁真係

每天嗨2.0，婁震戒

老虛公器私用可恥

教主下集又要爆氣屌9殤叔
因為一念仁慈
反而造成更多死傷

今季出咁多愉悅佬都係想話比大家聽
西幽戰神先至係最愉悅個個

咁當時真係冇乜理由殺和尚嘅
和尚嘅思想固然有機會搞出事 但最大問題係佢嘅武功

哈哈哈
你你地輸左搵我尋仇 我咪proof到自己就是最強

見d台仔笑虛淵搞到志同道合的製作組同唔設限制的贊助商係咪好爽
不過之前見過人話上季霹靂怨太多場景
所以今季來來去去都係個幾個景
仲有上季d大怪都係用cg
今季條龍就用皮套，應該成本都高左
無理由用一次就收埋

最好笑係佢加霹靂啲死法死到日本都頂唔緊要出黑白畫面
但明明係10點係收費台播嘅番黎

同埋怨都合理
真係要搭棚先換到景
唔同動畫畫出黎貼下圖就得
而且雙開兩邊正劇都要顧
雖則我覺得摺左正劇個邊full power俾老虛可能重好搵

唔會啦
D台仔都愁緊今季好似無咩人睇
唔知仲有無第三季
雖然我覺得係愛奇藝獨家問題

你愛奇藝加youku獨家一定冇人睇

獨家根本ON9
上季強國仲有B站台灣仲有巴哈
唔知邊個天才諗到今次要愛奇藝獨家

都似係霹靂覺得愛奇藝舊錢夠大

唉未睇到尾仲以為瓔珞可以同殤叔開花結果,點知都係要拎便當

老虛講過
當一個角色成長完成就係佢收皮的日子
瓔珞直頭係典型的老虛死法

睇下下集會唔會補下佢點同把劍傾搞成咁
唔係都有d失望,咁簡單就

見佢釋懷咁款就知差唔多時候

條女都真係幾慘
比人撚足9集之後就死左

係本身和尚對所有野都冇意義
把劍俾左個意義佢

大切大悟後先死
仲要係畀點醒佢o既人生導師親手殺死
真係好撚慘

同創世狂人(一頁書) 一樣

個直播lag撚到 仲差過平時

仆街了
係咪撩起石田去搵其他神誨魔械

新角色

預告有捲殘雲

教主立flag
Btw 要大叔變惡鬼咪即係大叔以前毫不留手

唔係無可能
諗番佢響第一季時講既野

G8鴉用左兩集就反cup

和尚開無雙
btw七殺係驚聖劍點殤叔唔搵把聖劍斬爆佢
最初以為殤叔D劍係整唔爛先要封印
整得爛搞到殤叔拎住堆魔劍四圍搵人收好似無野搵野搞

應該top個36把整唔爛
唔係都唔使搞咁多野

同埋刑亥都話太多人自稱自己把野係神誨魔械

見到捲捲登場好感動
刑亥今季無份出不過深信之後實有機會
禍世螟蝗剩係派左一個蠍妹+主講一把魔劍已經夠一季
睇黎閒閒地夠講十季八季

今集聽到把魔劍淆底嘅聲幾過癮

井口裕香 將於明年2月13日同時推出作為《とある魔術の禁書目録III》新ED的11th Single「終わらない歌」以及《劇場版ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうか―オリオンの矢ー》主題曲的12th Single「おなじ空の下で」。

回錯

石田個功力居然可以強到呢個地步
教主仲要去同佢單挑點贏

不過睇眼鋼咁樣被撚真係好爽

有正體link未？

今集把聖劍已經完美counter七殺
自動追尾又破邪
可惜比石田折左
東離d boss都好鐘意折斷聖劍

應該係因為石田避劍同接劍係靠佢自己的功力而唔係靠七殺
用七殺的魔力還擊的話他一樣會被壓制

估唔到蠍妹對劍咁執著
好悲劇

成名嘅毒反而除咗坑殤叔一次之後就無再出現過
當初嘅人設有欺詐之嫌

都毒到殤叔成三四集啦
之後出超必時已用哂身上的毒藥

仲有無補給
東離D材料太弱唔岩用

教主準備好收飯盒啦

最尾殤叔唔係搵聖劍打而係搵邪劍打就

蠍妹招超必基本上係同對手鬥內力
對殤叔用實在太不智

睇當初嘅人設仲以為佢會暗算為主
殤叔明顯係暗箭難防嘅類型

有link未?

睇緊生肉 不過有嘅你放上嚟啊 應該有其他人要

奇待殘雲番嚟會有咩發展
而且零血壓既撚人大計應該宜家先正式開名

蠍妹帶的毒好似都係西幽私伙野
佢開頭咪用陰的毒到殤叔，點知比佢解到毒
同埋官網個解說好似話對手揀避一樣會中毒，大概估唔到的係殤叔個功力可以直接吹散陣毒霧

大叔上季都係因為魔神冇得打死先迫住用魔劍目錄
今季比人毒到就死都唔肯用 明顯佢有潔癖唔肯用目錄
有心用既話一早秒天秒地

睇下佢轉職做護印師做成點

老頭帶著跑路的三把劍

◆灼晶劍[しゃくしょうけん]
魔神をも圧倒する超高熱を発生させる神誨魔械。だが極度の高温は使用者をも脅かすため、予め何らかの耐熱防御を講じておく必要がある。

◆蒼黎劍[そうれいけん]
氣を込めることで、刃にあらゆる物質を粉砕する特殊な振動が発生する聖剣。通常の兵器が通用しない魔神の防御に対しても有効打を与えられる。

◆八陣斷鬼刀[はちじんだんきとう]
刀身の背に玉石でできた八つの環がついた刀。各々の玉石の環はそれぞれ個別の条件を満たす都度に輝きを点し、その都度に威力が増していく。
結尾應該三打一教主應該過到下集

邊度有在線熟肉

教主可以生存到第10集已經係世界紀錄

計埋今隻折斷個把 一座城有4把咁多

然後都係俾人用5分鐘就爆到入去

老實講今集咁飛劍,個人都冇防備
玩下劍氣都死

好癲
寫到自己咁勁
悠木碧都笠水
之後點殺

睇個勢如果教主死亡
殤叔一定會解放戰力和石田打的

好想快啲睇佢點演呢段

今晚好不安

殘雲真係用丹家劍法

捲捲

零血壓比眼鏡撚到發火

打了打了
教主唔好有事

頂你0血壓

零血壓救場

狂犬冇野俾0血壓偷

狂犬完美演繹人不要臉就無敵

凜武鴉嬲豬
聆牙其實睇唔睇到野?浪巫謠聽聲,再加聆牙幫手望應該唔會輸

把刀係咁fing可能都睇唔切, 但最後教主停係度時, 聆牙有出聲, 只係太遲

教主同和尚都有神器仲以為55波開
教主屬性counter七殺
但係都係輸
結論係聆牙無撚用

只係對方戰略贏

教主本身閉目讓賽, 對面又有回血, 上1場+今次上半場都佔上風經已勁
聆牙雖然勁, 但武器等級應該唔夠對家高, 話晒神誨魔械,
仲要吸左成村人+西幽衙門精英+成座城護印師血, 人地把野已進1步強化

預告大半係和尚玩劍
大叔同0血壓都唔見人

我地係咪比老虛撚緊？
第二季觀眾最期待嘅就係0血壓點撚人 但0血壓一路都比狐狸撚翻轉頭

主要係0血壓以為佢有滅總嘅尊嚴
點知係冇架佢

睇完對佢改觀曬
人無恥則無敵

和尚把劍封人視覺
偏偏教主聽覺勁過視覺
仲唔係教主counter七殺
唔算讓賽

原本以為狂犬會嬲到崩潰
點知佢索性掉低所有野做埋惡人
吹撚漲

但係石田可以臨場就化解教主個聽覺優勢都係勁

都係聆牙既錯

教主到呢刻都未死是咪創左記錄

聆牙唔講和尚都估到掛
今集有返D高手過招的感覺
但打太短

其實教主揸另一把劍，掉聆牙係則邊提水咪得？

佢死左幾多腐女會即刻唔買BD

結局可能係聆牙代死咗（檔刀之類）
教主無死 無咗聆牙決定以後專心做樂師算

聆牙死左教主應該會退場
聲優太貴

浪再打落去會死

主角咁多, 但敵役真係太少, 唔夠分俾大叔、教主、鬼雀打
暫時先得魔僧1件小boss, 4眼又搞埋d細a野暫時又唔使理

整體上, 劇情真係唔夠s1咁精彩、緊湊,
可能s2文戲太多? or 西幽衙門條支線太廢, 拎走佢放多d boss入黎東離仲好

翠星先係記錄 冇死過人

其實係俾大陸9cut大家冇左意欲睇

講緊教主
以前佢出一集就死

都怪蠍妹太無能

最主要係上季大家唔知一堆主角有幾堅
今次已經見到殤叔同零血壓係天花板，驚喜就少左
但係劇情比上季仲緊湊

今季d敵人無邊個睇落有蔑總級
蔑總有丹衡同殺無生show比你睇有幾勁
和尚殺晒成護印師鎮都係覺得得1個殺無生

唔係喎
前後兩次同教主過招加多個護印師
都話你聽今次可能要殤叔全力一戰先贏到

全力一戰=肯用劍譜入面啲劍

睇到依家對和尚個印象係好識閃同會用腦打交
正面唔覺得有幾勁
同教主正面過兩招就傷左
可能霹靂用好多特效所以打鬥唔長得
睇佢正戲D打交明明唔用CG都好好睇

我諗最尾都會比殤不患威返次

佢而家雙開工作量好大

又要搵直播間

UMB已經控制唔到石田

歿王真係

眼鏡

殤叔真係趕到

殤叔

條龍

下集係咪要三打一

和尚勁到唔受影響

殤叔睇黎有齊哂所有劍嘅說明書

唔奇，唔係點樣可以收起哂d劍同揀邊把黎用

教主刷新紀錄
捱到去最終話

木劍鬥魔劍
殤叔突破天際

打蠍瓔珞都唔望得,處於下風, 究竟點同和尚打

係wo 和尚比實力唔用開魅了, 咁應該有得打

似殤叔會開認真mode

但係如果七殺自己開魅惑呢

原來係七殺俾和尚撚番轉到

狂犬：hahaha 冇說明書睇你點用
殤叔：I am the bone of my sword

D劍都係殤叔收集番黎
狂犬何來自信殤叔唔識用

七殺想離開個病嬌應該會手加減

K島有人講得好
石田贏左就要跟佢孤獨一生
輸左就會比殤叔收番
佢而家想輸講到好似離家出走的女兒想番去搵老豆

睇完呢集
殤叔的戰鬥力已經係去到CLS的地步

今集前：喪月垃圾
今集後：神兵

其實喪月本身都唔廢，用黎打有良心的對手就好有用(係狂犬無良心)
但係殤叔個用法已經係論外

暫停睇一睇先過左5分鐘都笑到我傻

狂犬都算勁，先撚零血壓 ，再來竟然咁玩教主法 ，但最後比個最正直既殤叔撚番轉頭，笑到我

聆牙好得意

今集刪減左啲咩?

6道佩恩

聽到把魔劍嘅淆底聲真係好過癮

黎明巴有冇正體link

0血壓玩咗狐狸咁撚耐 到最後竟然比大叔撚

見佢好有信心攞咗把刀就知佢肯定識用

早兩集開始七殺就變左搞笑役角色
其實係赤龍原作七殺是咪都係咁驚青

殤本來就幫堆神器搵歸宿
話唔定下集直接同和尚講你咁鐘意七殺就攞去殉情啦

應該係石田飛上條龍再拮落去那下

屌真係有可能
不過考慮到鬼歿之地而家已經可以較正常地通行，應該唔會比佢地死響鬼歿之地

唔是
赤龍隻七殺係gm控
成日叫老虛殺d高難度目標
赤龍隻婁都無咁病嬌
七殺話咩就去做咩
除咗話變人會折斷佢之外都好聽話

守護東離唔比西幽入侵
成為新代殆王
把把劍係大叔手先發揮真實力
七殺可能都有隱藏能力
殤叔應該點都唔放

唯一作用係逼佢借魔力比持有者

魔劍都怕左佢

之前就咁惡 而家就驚到瀨屎

係真愛呀

大陸版cut到唔知講咩
有無完整版加中文字幕

634黎明巴po咗

點解係伊莉搵全部都係av

好似要乜濕9會員

話說2020 霹靂上素還真電影，金光就上史豔文電影，個FEEL好DC VS MARVEL

係佢個網睇啱啱up上去冇會員睇唔到,高清又係冇會員睇唔到
一係等幾個鐘,一係撳入去睇下佢下面有冇download link

今日未必睇到LIVE了

要去做現充了?

屋企開唔到條link

唔知今晚會死幾多人

開生肉一睇已經

睇唔到直播只能等今晚熟

果然係布袋戲

哇屌,竟然係你

第3季決定

真係可以做足30幾季

咁又一季，下兩年再見

係屋企睇個得男人的布袋戲都比人閃到
今場打得好好睇
不過和尚斷神劍但斷唔到+9木劍

頭先睇應該係佢想打糾的時候就比殤叔爆氣打走所以未整得斷
我懷疑整木劍的原材料都可能係神木黎

BTW今場打得超正
應該係殤叔同血壓第一次拎真本事出黎

幾難得係人面前出劍

100%比人打落山拎到絕世武功秘笈

恭喜教主

為左唔殺佢寧願變木偶 唔肯用魔劍對付佢

小狂犬
鴉鴉爽爆
教主呢D鏡頭真係

呢個收尾都唔錯

殤叔係鐘意屈能ge
第一季三集就做完
而且除非有把殺人於千里的魔劍
唔係想唔到有比喪月更好的解

變咗楊過

又要等2年

喪月都算魔劍

ちんちん城比3把神械魔械 係用黎對抗魔族既神器

來三期就即刻有魔族參戰 好想快D睇

殤叔心諗，我想掉撚晒佢地，點解又多3把

K島有人提醒老虛原案是目錄內有108把

睇返最终回放映既EVENT REPO：

「諏訪部問老虛為什麼之前婁可以用手踭和腿壓斷護印師的劍，這次卻被殤不患的劍震開了。老虛回答因為殤的劍不是鐵是木。婁以為是鐵用全力去壓斷，木直接穿過去了，反而全力壓在自己腿上了就悲劇了。」

其實都唔是好明，但應該都係是但執條木，襯返大叔

變左37魔劍藏劍錄

我估係同楊過第一次見玄鐵劍時差不多？
拎完玄鐵劍以為下一把又係重野所以全力但結果無用
石田用內功/外功全力斷劍的結果便是功力打回到自己的腳上

禍世冥蝗食左成季花生

睇黎老虛睇唔少金庸
Btw 教主第一次捱到成季

條木都幾犀利，咁多高手都睇唔出佢只係條木

好撚型

第3隻先出主角

話說魔脊山個名有個魔字
會唔會山谷下面係魔界入口
下集婁震戒變魔族出黎復仇

可能弓手都變埋魔族 3季同刑亥一齊回歸

岩岩碌番,刑亥只要知條屍幾時死就可以操控
好玩過魔劍
上集死咁多人都有得玩下

但佢d控制 變屍都係無腦打 好似眼鏡仔咁

要傷叔 凜呢d高手先控得勁

刑亥要搵婁震戒條屍有D難吧
而且隻角要表演都表演曬
反而蔑天骸同狩雲霄死個陣刑亥係附近
同埋兩隻上季都無點表演過
好大機會出返來

屎忽痕,自己都up下今集

凜雪鴉玩把劍玩上癮？

刑亥

我仲奇怪0血壓條契弟點解會肯幫大叔手
原來係有魔劍玩

玩開有條癮
而家一定下下癡住大叔

教主到最後都唔使死

殤叔係咪有隻多啦a夢，咁多道具玩

◆拙劍無式・鬼神辟易[せっけんむしき・きしんへきえき]

氣功の達人に対抗する「鬼神辟易」の技も、切っ先が経絡にまで届かなければ意味がない。しかし婁震戒は殤不患の武器を真剣と見誤り、

渾身の氣を込めて防御してしまったため、木剣を素通りした氣功が自分自身に叩き込まれる羽目になり致命傷を負った。

都係唔明，有冇ching可以翻譯下最後個段，婁震戒點輸

唔肯定9譯
和尚誤以為大叔條木棒係真劍 防禦運氣過度 夾劍個下打咗落自己到？

睡佢咁講個陣就知好大機會3期

仲話有人係西幽整野俾佢玩，有幕後金主？！

西幽金閃閃

原本係吉落去凛到個plan係點? 殤叔控佢?

係

目前有兩個講法
一係和尚用力過猛，木刀當鐵刀打整親自己
二係和尚用力過猛，木刀當鐵刀打，比殤叔招鬼神辟易反傷整親

我比較同意第二個講法，無咩理由斷到鐵刀個力斷唔到木
但鬼神辟易好似要點到穴先有效
明明最簡單講鬥氣鬥輸就易理解
但虛淵無啦啦話因為木刀所以夾唔斷成件事就複雜左

點都好 都係因為木劍而贏

本身以為把喪月之夜鳩流流
但呢2集將佢個能力用得幾好睇

七殺天凌反而變咗笑話

七殺唔想過mp俾和尚

一黎
二黎唔望佢七殺已經廢左一半，但仲可以㩒住殤叔砌，其實都已經勁

大叔同血壓唔望佢靠感應殺氣打 已經算係讓緊賽了

大叔打咁耐仲係用緊把木刀
如果用真劍仲得了

大叔識氣功 木劍同真劍分別不大
除非用聖劍或者魔劍

如果佢用埋過30幾把劍
應該真係玩轉成個江湖

第3季又出番刑亥

我反而覺得 主要係因為大叔招技太勁
唔關佢用唔用力過猛事
大叔招技隨時幫把劍強化到硬到整唔斷

上季出依招果枝木條爛曬

七殺3招技 1.魅惑 2.吸精氣 3.魔放
頭2招都因為大叔變傀儡而廢咗 自己又唔過mp比和尚=用普通劍同大叔(0血壓)打

希望第3季講多d大叔既過去
想知點解佢咁勁

第三季重有成季教主嘅 我切

點譯都沒乜所謂, 反正都係作個理由去嬴

係一, 最後果句話和尚用哂全身既氣諗住再斷劍, 但係佢嘅氣透過哂木劍(不過木劍冇斷), 氣功打傷返自己, 鬼神其實冇打入到

仲有第三季
都幾癲老虛玩咁耐

而加睇黎蠍妹都幾慘
老細從頭到由尾都無諗住幫拖
D同事仲係炒左project 之後笑鳩佢廢叫佢早d欄

D 所謂老細 隨時係隻蟲仔無戰鬥力都唔頂

睇得出虛淵好想作到高手過招咁
但觀眾睇落殤叔真係贏得好輕鬆
仲要唔知出左幾成力
好似上季蔑總打0血壓咁
訪談話蔑總用法術會贏只係比0血壓激到淨鬥劍先輸
但演出就係0血壓壓倒性勝利
可能虛淵唔想戰力係咁漲
但你話55波但演出一邊係毫髮未傷的
好難令人信服

想比之下第一季玄鬼宗真係良心企業

咁又唔一定要打到傷哂先至顯示出五五波的，何況個偶仲要用
第一季係建立響蔑總係戰鬥力天花板的前設上，同殺無生都係過左九招就一刀殺，所以都反映到兩個係高手過招
今次殤叔打石田都已經好明顯，石田講話殤叔響當時為左避七殺魅惑所以只能專注防守，雖然打唔入但可以慢慢燒佢體力，無血壓響度幫手的話，打長期戰殤叔真係會比較不利

睇完第12集:
殤叔=一拳超人

七殺天凌既真愛=殤叔

殤叔=成套劇負責懶有型

眼鏡佬又會掉翻把野俾前主人一方咁豬

點解會話目錄少左兩把劍 明明一開始比人偷左兩把
咁已經拿返喪月 唔係少左一把七殺天凌only咩?

第一季封魔神果把

係啵 唔記得佢比左丹青

諗起上季把劍 就諗點解啊叔唔一早開個黑洞直接掉走本目錄

我認真諗左好耐，其實掉左上外太空比外星人拎又會引起大事，咁其實好不負責任。當然設定上如果日後魔族入侵無神兵用又死，所以要留

要消滅個目錄, 容乜易, 直接用火燒左佢咪得

今集個封印說明左係將d劍放入去某個密封空間(墨入面),
而個卷軸係唯出入口, 燒個出入口, 理得個倉入面有d咩, 都冇人開到啦

殤叔=聖母

最後一集把劍同個和尚下場寫得幾好

同現實好似，核彈好危險，但又冇人夠膽完全禁核，然後拎最多核彈嘅人屌人發展核武
殤叔做嘅野其實同護印師差唔多，玩魔劍不擴散條約

應該係西川教主唯一可以演到尾ge劇本

係七殺天凌ge立場
俾個痴線佬渣住 等棄之深谷
俾番娼婦館又係封番入卷野

btw 呢度有幾多個人睇過果套垃圾赤龍戰役

辛苦晒 浪費人生系列

動畫垃撚圾
但小說（跑團紀錄）好好睇
所以台仔都笑9東離2先係真正赤龍動畫

啲畫同啲音樂都唔差嘅

但劇本9流囉